youtube黃標整唔死黃絲kol, 今穫終於可以借劉細良賣樓打爆埋班黃絲kol, 撐政府kol100必勝

講比大家知城寨支持者係點組團攻擊其他youtuber,袁爸,玩到大量本土page遭ban

袁爸 or 陳云much better

收嗲啦你，屌佢1個又屈人整黃絲KOL，老蕭嗰d又唔見俾人屌

宜家先帶風向批鬥政治kol有錢？

早幾日就集中批鬥瓏門老細，沈旭暉，前日就劉細良，今日就森美......幾有組織呀，用錢來批鬥，反政府唔可以有錢

上年劉細良買機器、物料 3D 打印自製口罩免費派比醫護同社福機構，幾時變成收錢賣濾罐殮財？簡單講解 PR 如何斷章取義

黃絲出街食飯只可以食車仔麵
否則就係有錢唔捐俾手足

隨便啦
到你有朝一日都做咗冤鬼你就明㗎啦

屌你老母蝗世柒